{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022153",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "경원해물찜 남지점"
    },
    "text": "私の訪問後も逃げられないほど誘惑的な味を誇るキョンウォンの特別な味付け蒸し。 新鮮な海鮮で作った蒸し物はボリュームたっぷりで充実しており、旬の素材で濃厚で深い味を感じることができる。 また、キョンウォンでは麻薬のように中毒性のあるチャーハンも楽しめる。 営業時間は平日は11:30から22:00までで、毎週月曜日は休みだ。 そしてブレイクタイムがあるが、14:30から16:30までだ。 週末は11:30から22:00まで運営され、ブレイクタイム中にもテイクアウトサービスが利用できる。 キョンウォンはホワイトハウスの隣に位置しており、骨なしの混合蒸しと骨なしのアグチム、海鮮蒸し、アグチム、混合蒸しなど多様な種類の蒸し料理を提供している。 アンコウの蒸し物と海鮮の蒸し物は大中小の順に価格が決まっており、アンコウの蒸し物と混ぜて蒸しの価格も小38,000ウォン、中48,000ウォン、大58,000ウォンで同じだ。チムの味と風味を体験したいなら、キョンウォンを訪ねてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "キョンウォンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キョンウォンの営業時間は平日は11:30から22:00までで、週末も同じく11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "キョンウォンは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "キョンウォンのブレイクタイムは平日の14:30から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンでテイクアウトはできますか？",
            "answer": "キョンウォンでは週末のブレイクタイム中にもテイクアウトサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンの特別な味付け蒸しにはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "キョンウォンの特別な味付け蒸しには新鮮な海鮮が使われており、濃厚で深い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンで人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "キョンウォンで人気のある料理は骨なしの混合蒸しと骨なしのアグチム、海鮮蒸し、アグチム、混合蒸しなど多様な種類の蒸し料理です。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンのアンコウの蒸し物と海鮮の蒸し物の価格はどうなっていますか？",
            "answer": "キョンウォンのアンコウの蒸し物と海鮮の蒸し物は大中小の順に価格が決まっており、アンコウの蒸し物と混ぜて蒸しの価格も小38,000ウォン、中48,000ウォン、大58,000ウォンで同じです。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンのチャーハンの味はどんな感じですか？",
            "answer": "キョンウォンのチャーハンは中毒性のある味で、麻薬のような風味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンはどこに位置していますか？",
            "answer": "キョンウォンはホワイトハウスの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キョンウォンでチムの味と風味を体験することはできますか？",
            "answer": "はい、キョンウォンではチムの味と風味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 510
    }
}